岩岩去完外內蒙 點解外蒙反而講俄語 內蒙講蒙古語

岩岩去完外內蒙 點解外蒙反而講俄語
內蒙講蒙古語

根本冇內蒙古

外蒙先係真正蒙古人，內蒙果d係支那人

內蒙講普通話㗎豬閪

幾有趣，可能同俄羅斯人做生意多過同中國

外蒙其實好撚憎俄佬

有得獨立都憎？

憎共匪多過憎俄佬唔係都唔會獨立

外蒙講蒙文&俄文
內蒙講大陸話

外蒙係賣命賣國比俄嘅真蒙古人
內蒙係蝗

其實外蒙 有冇打算過 出兵拎番內蒙??

點解外蒙見到自己同胞(內蒙) 被中共欺壓, 唔諗住出兵救佢地??

人哋係蒙古，外乜撚嘢蒙。

乜野外蒙

大中華先叫人哋外蒙

南蒙古已經俾支那同化，根本就係支那人，蒙古人先冇香港人咁on9 建設民主支那

但仲撚憎支那

去過嘅都話你話係香港，同係支那個態度會好唔同。

而家嘅蒙古可能連700年前嘅蒙古軍隊都打唔贏

仲有
唔通南韓又出兵救朝鮮族

大學識一個蒙古國既留學生
佢地日常對同鄉講蒙古語, 但文字系統已經用曬俄文, 估計都會識講俄文
根本上成個社會都俄化曬
佢地學普通話就好似我地學英文咁由細學起
但其實唔鐘意中國, 只係經濟需要先學普通話
內蒙就算吧啦, 強化漢化曬

得一個蒙古, 咩外內蒙?

內蒙 有蒙語學校 好多外蒙會去內蒙讀書wo

成吉思汗後代黃金家族係哂內蒙

你有無真係去過嫁 外蒙講俄語大多數
反而係內蒙仲見到蒙語

點睇佢地天氣之源咁豐富 但都咁鬼窮

用西里爾字母唔代表係俄語

咁點解唔用阿爾泰系？